教下我點樣搭訕, 假設情境係學校, 大家可能係素未謀面, 因為大家讀唔同嘅學科!

由陌生人變成我嘅另一半!

梗係唔好, 好似連登仔咁審犯式啦!

如果個女仔同成大班人一齊傾計, 咁啱我又加把嘴傾計, 而佢哋又接受, 覺得我都幾好傾, 咁嘅情況, 啲女仔係咪永遠只係當我係朋友?

Hi 女學霸

要醒喇樓主

不

食左飯未？
點解唔加辣？
返到屋企？
沖涼會捽個身幾多下？

同班心儀嘅有男朋友, 所以, 我咪要搵另一個囉

女人！比你ig我！！

就係要醒, 我先至嘗試去溝另一啲女, 而唔係同班嗰個, 之前有開過post!